舊notebook desktop點處理

已經壞左，想丟，有冇個比較環保方法？

上網打電腦回收

拎去新高登搵人幾十蚊收左佢?

microsoft trade in
有人上門同你收機
拎番幾十蚊e coupon買隻mouse

我都有部HP notebook
7年前買
依家舊電幾分鐘就收皮
長期要插住火牛先得

近排買咗部macbook

我都有部HP notebook
7年前買
依家舊電幾分鐘就收皮
長期要插住火牛先得

近排買咗部macbook
加上本身部desktop
完全冇地方用到部HP notebook
有冇巴打有提議
可以盡用部HP notebook

裝個synology當nas 用

lm